有冇積極學英文 TG/WHATSAPP GROUP?

學英文,學英文,學英文 好重要所以要講三次

堅持每日上pornhub至少15分鐘
久而久之英文自然好

有興趣

推推推

詳細?

比起啲build up vocabulary /乜野skills
始終覺得操grammar/句式有用好多
有冇呢啲grp

可以點樣操句式？

但係詞彙好有限

開個tg gp?

開啦

留名

lm

想入gp留tg

@wbc123wong

John

咁樣英文就可以進步？
你地學嚟學去只係記埋啲散修修嘅建構 ，叫你寫篇critical essay就即刻跪低啦。

有個app 叫扇貝shanbay，背詞幾好用

。。。

咁即係有冇人開

冇

你開個group啦

GROUP

我開group都冇用，我又唔識英文，個個都抱住學野心態，除非有強勢老師加盟

留名先

truth

我唔太識開group，一係我照開左先，你地係入面互射，大家交流下咁，冇分程度，唔準笑人小學lv，konglish

上面開左啦